保護自己

各位任職醫護的朋友，如果工作環境沒有提供足夠的保護工具及設施，就不應該上班或工作了。正如需要到外牆工作的人員一樣，沒有足夠的防墮設施，還要你到室外高空工作，你還要拿自己的性命作賭注嗎？

請好好保護自己，沒有比生命和家庭更重要的東西。